[巴西官員中武肺] 如果trump 同pence 都中招，就係pelosi 做代總統

Brazilian president's press secretary tests positive for coronavirus days after visiting Trump at Mar-a-Lago

巴西官員中招前同trump 親密合照：

如果Trump 中招病重
代總統係 現任VP Mike Pence

但連Pence 都一齊親密合照
數落去line of succession 就係現任speaker of house 大大力撐香港人的Pelosi

前提係要奶共拜登收皮，唔係真係出事

排名

總統級會用新藥

重要時期 卧病在床
都要代總統參政

到時比全世界見識美帝d 黑科技

designated survivor

非常時期

代總統 有必要 即刻徹查 virus 的來源，搞到美國總統都中招，會唔會係敵國生化武器？

以為係國防部部長做
睇戲果陣總統死左 副總統死埋
之後見到國防部部長宣誓

其實點解侵侵同彭斯會一齊
唔係自從911後
總統同副總統唔可以一齊出現同一個場合咩？

唉...好擔心